AGA首新歌《Tonight》幾好聽

曲：AGA江海迦

記住這刻細節與感覺 直到一百歲
在腦海中你面容以及眼神 握不碎
你抱我那反應溶入我的脊髓
到知覺消失隨你在漲退

I will always love you till I die
停留細緻的配樂裡
和弦震盪記憶於生命裡
場地 時辰 顏色跟氣溫
夠我記低最重要是誰
有你有了所需

Tonight Tonight
這一晚活得短而無限暖
愛你 愛你多麼渺小志願
Tonight Tonight
忘記一生每幕片段
這一晚每一分鐘也直達永遠

記住聖詩說過每一句 動聽得細碎
在你西裝氣味留有是愛我證據
你吻過我左臉流入我的身軀
縱使趕不到忘記便老去

I will always love you till I die
行凝固了的馬路裡
祈求以後每天出雙入對
明日茫茫時光將我推
我銘記天國約定誰
約你那裡隱居

Tonight Tonight
這一晚活得短而無限暖
愛你 愛你多麼渺小志願
Tonight Tonight
忘記一生每幕片段
這一晚每一分鐘也直達永遠
(Would you be my love Would you be my love)

Tonight Tonight
這一晚十分短暫年月遠
有你 有你刻骨銘心片段
Tonight Tonight
如記憶在歲月錯亂
這一晚你的一張臉活在永遠
(Would you be my love Would you be my love)

一般 小問題屌打 D歌詞好hea咁 乜水填

M記之歌

林若寧
某幾句好有做飯謙嘅影子

AGA首首歌啲melody都好聽詞就

但今次個mv又拍得幾靚

好似夾硬塞啲字落去

係 有無期feel

無期 最好聽！

Wonderful U

好衰

你吻過我左臉流入我的身軀
????

你抱我那反應溶入我的脊髓

May

幾時講下GIN

衝

上次風雲榜個表演
Falling

次次都搵伏嘅填詞
明明首首個曲都掂就死喺詞度

如果小問題唔搵謙神應該最少升一個level

佢啲accent鬼鬼地再搭中國曲風真心好正
俾做飯謙寫撚到好似啲姣婆落老蘭食洋腸咁

黑人問號 哈哈

May喱排有咩歌聽 好悶

3am (勁多歌好聽)

係呀美人

美人識貨

M記駐場歌手

又有新歌

有無人發覺aga既mv次次啲男主角都唔差
有啲仲幾charm

有咩問題？

AGA啲歌一向高質

推到上紅館

好耐無見啦迦迦 呢排搞咩

老母

聽多幾次好好聽

Aga啲mv質素好高

Agger

其實寂莫 日日都聽

鼓吹食洋腸

忙學業

Same
我就畢業好多野煩，一齊加油

美人同我同齡

夠哂班開啦 開我即買

首歌係好聽
但覺得冇 無期 等等既歌咁好聽
可能期望太高 家下有小小失望

美人認得我

有啲迪士尼feel

編曲好有迪士尼feel
aga歌都有保證

正呀次次開show都捧佢場 好少咁鐘意一個歌手